你老味16歲牙英愈大愈正

邊個蘿利控話大左會冇咁正🤬🤬

素顏都屌打唔少人…

我妹妹勁Q囉😑

醜
拉

留翻個口

閪毛開始密

身體開始成熟

16歲可以愛愛

瑛妹可否不要老

到佢24 時再開po

素你老母？

仲係咪處🤔?

屌你係咪有撚病

有少少想同佢傳宗接代

我太爆射元英

英妹我妹妹

點解佢成日都擘開個口，又唔係靚

大咗真係冇咁正

咁高但個樣仲係成個bb咁=. =

變態佬？

我性教育佢

第三張牙純屌打

十六碎咁老用來軀風咩

Pedo格現哂形

收聲啦